其實香港youtube仲有冇得救

西多屎啲北上片可以排第五都算

陳怡講嘢講到念經咁都榜上有名
最緊要係點解屎老母條女都上到十大

其實係咪得我一個係睇樣
有時啲片娛樂性強我都可以接受
但個屎嫂同陳怡真係

有高質content唔一定有用 youtube係關觀眾自己嘅口味事多啲 姐係就算歐美幾好都好 咪又係有logan paul jake paul呢種人都勁高sub又成班fan girls追

多謝西多哥教我返大陸玩

Rock哥連頭10都冇

subscribe to Rock哥

陳怡竟然排第9
rock哥值得前10